#Написать пакетный вычислитель простых множителей.

Вычислитель принимает на вход 2 параметра:
- python calc.py < имя входного файла > < имя выходного файла >

Входной файл содержит содежит список чисел, по одному на каждой строке.
Для каждого числа n из входного файла вычислитель должен записать в выходной файл само число и все простые множители этого числа.
 
Пример входного файла:
```
7
21
2345
12
```

Пример выходного файла:
```
7 = 7
21 = 3*7
2345 = 1 * 5 * 7 * 67
12 = 2*2*3
```

Количество чисел в файле может быть произвольным.
По ходу вычисления на консоль периодически должен выводиться процент обработанных чисел.
Вычислитель должен максимально использовать все ядра процессора.
Сам алгоритм простых множителей нужно реализовать в виде отдельного модуля на с/c++.
 
В решении задачи оцениваются следующие параметры:
- Корректность работы
- Эффективность
- Понятность кода
- Качество архитектуры, расширяемость

Решение можно прислать на почту в виде архива либо ссылки на github, содержание:
• Исходный код
• Пример входных данных: input.txt
• Пример выходных данных: output.txt
